覺唔覺當初冇買VIP既cdrom好低賤

所以仍然係cdrom